聽日不如以烈士遺言為口號 替烈士發聲

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台
Help Hong Kong

推

黑警冷血 林鄭殺港

聽日大家拎白花出嚟遊行

推比民陣睇

口號都唔想叫

著返件寫住嗰八個字嘅雨褸嚟行會唔會仲好？

各位手足，唔好學金鐘PP個位烈士
我地尊重佢 同時希望佢安息

但我地係同伴，一齊抗爭下去，一個都不能少

如情緒受困 一定要求助
呢d事好平常 唔駛驚
我地會一齊行 齊上齊落

《逃犯條例》修訂爭議越演越烈，周日及周三的反修例示威均演變警民衝突。災後心理輔導協會設立「救心熱線」，為受事件影響、對社會死心的市民提供心理支援服務，熱線為51815501。

黑警冷血，林鄭殺港

本身想揾番呢張圖講少少嘢

希望聽日大家保持冷靜，我認為聽日需要沉默去逼林鄭個殺人凶手交代。

如果聽日衝咗，我驚所有嘢會被分心。

麻煩各位聽日冷靜。。。。

聽日我地要冷靜地用大量和理非嘅憤怒

求下各位聽日要冷靜！！

另外請各位唔好再分化落去！我明白情緒影響好深，我而家都係

但我想大家諗深一層我講嘅嘢

利申：發夢嗰陣變咗前列腺

固然林鄭係殺人兇手，佢係要下台

不過我希望大家既焦點放返係我地本身既訴求，要求撤回惡法，釋放同停止檢控政治犯

我諗呢位手足都唔想我地既焦點放左係佢身上

我地對準焦點先不枉佢既犧牲

最後冇人想見到有第二個犧牲，香港人同進同退

烈士已經出現左，我都好憤怒，但大家一定要冷靜，聽日好多人一家大細出，好多人甚至係睇完9／6同12／6先開始轉軑，佢地係和理非，唔會衝，亦衝唔起，本來講左和理非遊行，我地衝會再次分化和理非同勇武，唔好忘記12／6嘅小成功係和理非同勇武合作嘅結果，一旦分化，和理非係緊急關頭無制止力，勇武無左群眾基礎比嘅合理性，大家一盤散沙，我地就玩完。呢個係長爭抗爭，聽日大家先和理非，紀念烈士，君子之仇，十年未晚！

集中目標！
1.撤回修例
2.收回示威是爆動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力

不撤不散，
賤婦下台

有冇牧師聽日遊行出發前領禱